綠帽狗生左個健康bb即係你老婆俾人中出左啊

poor you

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咩名呀

仆你個街